唔好比飽飯女朋友食

其實我都好明白呢個道理
但一到拍拖果陣就會將全部比哂女朋友
唉

最好既一面SHOW哂出黎唔緊要
問題係時間一長,依D家係老鳳
唔係優點

我明呀 上一段感情就係咁樣
但一到呢段感情 鍾意左個女仔就想做到最好
不如殺左我

［唔知係咪old news]. 搵到肥絲大隻個post錯字

「肥絲大隻」入，請幫我改錯別字🙏🏻

講到條女唔識出去食